大家記住，今日任何分化/假膠post，完全封鎖就得！！

兄弟爬山，各自努力，今日企出黎既都係為香港 唔好被分化post誤導